{
  "post_user": "B\u00e6ttu vi\u00f0 notendum",
  "put_user": "Breyta notendum",
  "put_user_status": "Breyta st\u00f6\u00f0u notenda",
  "post_case": "B\u00faa til m\u00e1l",
  "put_case": "Breyta m\u00e1lum",
  "post_case_permission": "\u00dathluta\u00f0u notendum til m\u00e1la",
  "put_case_permission": "Breyta notendum sem \u00fathluta\u00f0 er til m\u00e1la",
  "post_case_post": "B\u00fa\u00f0u til m\u00e1lf\u00e6rslur",
  "delete_case_permission": "Fjarl\u00e6gja notendur sem \u00fathluta\u00f0 er til m\u00e1la"
}
