{"case": {"get_case": "Aqra l-oqsma kollha tal-ka\u017c spe\u010bifikati fir-rwol", "update_case": "A\u0121\u0121orna l-oqsma kollha tal-ka\u017c spe\u010bifikati fir-rwol"}, "convos": {"list_convos": "Ikseb il-konversazzjonijiet kollha", "start_convo": "Ibda konver\u017cazzjoni \u0121dida", "end_convo": "Tmiem konver\u017cazzjoni", "join_convo": "Ing\u0127aqad ma&#39; konversazzjoni", "leave_convo": "\u0127alli konver\u017cazzjoni", "notify_participants": "Av\u017ca lill-parte\u010bipanti dwar konver\u017cazzjoni", "remove_participants": "Ne\u0127\u0127i parte\u010bipanti minn konver\u017cazzjoni", "list_comments": "Ikseb il-kummenti kollha g\u0127al konver\u017cazzjoni", "submit_comment": "Ikkummenta fuq konver\u017cazzjoni", "modify_comment": "A\u0121\u0121orna kumment fuq konver\u017cazzjoni", "delete_comment": "\u0126assar kumment fuq konver\u017cazzjoni"}, "events": {"list_events": "Ikseb l-avvenimenti kollha", "modify_event": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna avveniment", "delete_event": "\u0126assar avveniment", "moderate_events": "Avvenimenti moderati", "list_responses": "Ikseb l-RSVPs kollha", "submit_response": "RSVP g\u0127al avveniment", "modify_response": "A\u0121\u0121orna RSVP"}, "posts": {"list_posts": "Ikseb il-postijiet kollha", "modify_post": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna post", "delete_post": "\u0126assar post", "moderate_posts": "Postijiet moderati", "list_comments": "Ikseb il-kummenti kollha g\u0127al post", "submit_comment": "Ikkummenta fuq post", "modify_comment": "A\u0121\u0121orna kumment fuq post", "delete_comment": "\u0126assar kumment fuq post"}, "forms": {"list_forms": "Ikseb il-formoli kollha", "modify_form": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna formola", "delete_form": "\u0126assar formola", "moderate_forms": "Formoli moderati", "list_responses": "Ikseb il-formoli kollha sottomessi", "submit_response": "Ibg\u0127at formola", "delete_response": "\u0126assar formola sottomessa"}, "signs": {"list_signs": "Ikseb is-sinjali kollha", "modify_sign": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna sinjal", "delete_sign": "\u0126assar sinjal", "moderate_signs": "Sinjali moderati", "list_comments": "Ikseb il-kummenti kollha g\u0127al sinjal", "submit_comment": "Ikkummenta fuq sinjal", "modify_comment": "A\u0121\u0121orna kumment fuq sinjal", "delete_comment": "\u0126assar kumment fuq sinjal", "list_responses": "Ikseb il-formoli kollha ffirmati", "submit_response": "Iffirma formola", "delete_response": "\u0126assar formola ffirmata"}, "invoices": {"list_invoices": "Ikseb il-fatturi kollha", "modify_invoice": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna fattura", "delete_invoice": "\u0126assar fattura", "moderate_invoices": "Fatturi moderati", "pay_invoice": "\u0126las fattura"}, "notes": {"list_notes": "Ikseb in-noti kollha", "modify_note": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna nota", "delete_note": "\u0126assar nota", "moderate_notes": "Noti moderati"}, "tasks": {"list_tasks": "Ikseb il-kompiti kollha", "modify_task": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna kompitu", "delete_task": "\u0126assar kompitu", "moderate_tasks": "\u0126idmiet moderati", "list_comments": "Ikseb il-kummenti kollha g\u0127al kompitu", "submit_comment": "Ikkummenta fuq kompitu", "modify_comment": "A\u0121\u0121orna kumment dwar kompitu", "delete_comment": "\u0126assar kumment fuq kompitu", "list_responses": "Ikseb it-twe\u0121ibiet kollha tal-kompiti", "modify_response": "A\u0121\u0121orna l-istatus ta &#39;kompitu"}, "subtasks": {"list_subtasks": "Ikseb is-subtasks kollha", "modify_subtask": "O\u0127loq jew a\u0121\u0121orna subkompitu", "delete_subtask": "\u0126assar subkompitu", "moderate_subtasks": "Sotto-kompiti moderati", "list_comments": "Ikseb il-kummenti kollha g\u0127al subkompitu", "submit_comment": "Ikkummenta fuq subkompitu", "modify_comment": "A\u0121\u0121orna kumment dwar subkompitu", "delete_comment": "\u0126assar kumment fuq subkompitu", "list_responses": "Ikseb it-twe\u0121ibiet kollha tas-subtask", "modify_response": "A\u0121\u0121orna l-istatus ta &#39;subtask"}, "teams": {"list_teams": "Ikseb it-timijiet kollha"}}